重po, 公審倫敦金銀樣希望大家可以入嚟睇下

話說我有一位做倫敦金嘅朋友， 本來都冇咩問題 但係佢實在太囂張， 佢鋪同事呃人救命金啲對話嘅相，仲要好似好威咁拎埋自己呃人呃到人哋走去借咗五間財仔，真係忍無可忍……
！！！決定拎出嚟畀大家公審下！！！

俾人呃既台灣人?